天上神仙報夢話我知今次立法會會輸

因為聚集令會去到立法會選舉，到時3萬狗+3萬變身狗+1萬速龍，全港狗隻周街拉後生既，一車車老人家投票